如果有外國國籍賊搶大陸遊客銀包

如果有外國國籍賊搶大陸遊客銀包，咁個賊走緊，個大陸追緊果陣，走去阻果個大陸人，例如單擋佢，或者拉住佢問佢有咩可以幫手，算唔算犯法